洗乜延遲選舉呀？有掌心雷， 又有大陸票， 仲有中資樓一屋十五戶。咁都驚輸？

仲未出蛇齋餅稯，福建社團，元朗鄉親
唔係對自己咁無信心呀？

真係輸左， 最多咪熄燈換票箱， 都無後果既

因為支那肺炎期間唔可以搞香港一日遊嘅旅行團
冇辦法一車車臨尾送入去掌心雷投票

D福建社團都好似落唔到黎
俾錢都唔落了， 香港有肺炎

dq投非建制派既選民咪得
前排人民日報先講

最撚慘既係隻毒針撚住老人院呀

奶共黨都唔敢埋班老人身啦

多謝林鄭免檢放毒 真港獨之母

18-40全部唔俾投票
香港民研做哂report, 照住黎DQ就包贏

大陸一車一車運落嚟，唔驚

一來一回隔離成個月
留喺支那都有其他job接啦

可能因為大陸今年經濟差, 要cut 今年嘅維穩費, 唔夠錢資助蛇齋餅稯

佢即刻放寬咪得囉